# 这是我的第一个git仓库

    这是我的第一个git仓库，特此写下这段文字，希望若干年后的自己可以看到。希望到那个时候可以变成自己所期待的样子，也希望自己的内心永远像水晶那样纯洁无暇！
    本仓库是用于托管 360安全路由C301 frp内网穿透项目，由于frp客户端太大的缘故，路由器存储空间太小了，保存不了frp客户端，所以采用了bitbucket空间存储客户端，路由器在开机后通过wget命令下载frp客户端到 /tmp 目录并解压运行。